# Frases de breaking bad desde una api con react
Aplicación web creada en react js para obtener Frases de breaking bad desde una api con react.

### [Demostración]()

### Sceenshot
![breaking_bad](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/90339803-f116c800-dfb8-11ea-9cd9-81c419c94202.PNG)

### Cómo empezar

Para iniciar el proyecto utilice:

```bash
$ git clon https://github.com/crosscay/frases_de_breaking_bad_desde_una_api_react.git
$ cd frases_de_breaking_bad_desde_una_api_react
# instala las dependencias del proyecto
$ npm i
# ejecute `npm start` para un servidor de desarrollo. Vaya a `http: // localhost: 3000 /`. La aplicación se volverá a cargar automáticamente si cambia alguno de los archivos de origen.
$ npm start
```